{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050814",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60567&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제썬브릿지펜션"
    },
    "text": "ペンションは海が目の前に位置しており、日の出を鑑賞できるメリットがあります。 周辺には農所モンドル海辺、巨済大金山、水安海水浴場など多様な観光地があります。 ペンション内にはB0、B202スパがあり、スパは会員のみご利用いただけます。 入室時間は5時からで、退室時間は22時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、客室は禁煙です。 官浦で利用可能なピックアップサービスも提供しています。 クリアカートゥ 0% オフ券や外島遊覧船割引券が使えます。 屋外プールは夏季の間運営され、天候によって変動することがあります。 バーベキュー施設もあり、使用料は人数によって異なります。 ペンション内では火災危険物質を使用することはできず、ゴミは分離して処理しなければなりません。 注意事項としては、最大人数を超過した場合は入室できず、保護者同伴なしの未成年者とペットの出入りが不可であり、客室内での紛失や毀損は利用者に責任があります。 上記の情報は事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金が変わる場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には農所モンドル海辺、巨済大金山、水安海水浴場など多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンション内にはB0、B202スパがあり、スパは会員のみご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室時間は5時からで、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内では無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "官浦で利用可能なピックアップサービスはありますか？",
            "answer": "はい、官浦で利用可能なピックアップサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で使える割引券はありますか？",
            "answer": "はい、クリアカートゥ 0% オフ券や外島遊覧船割引券が使えます。"
        },
        {
            "question": "夏季には屋外プールが利用できますか？",
            "answer": "はい、夏季の間に屋外プールが運営されますが、天候によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の使用料はどのように決まりますか？",
            "answer": "バーベキュー施設の使用料は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内では火災危険物質を使用することはできますか？",
            "answer": "ペンション内では火災危険物質を使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内ではゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ペンション内ではゴミを分離して処理する必要があります。"
        },
        {
            "question": "注意事項として知っておかなければならないことはありますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超過した場合は入室できず、保護者同伴なしの未成年者とペットの出入りが不可であり、客室内での紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "上記の情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、上記の情報は事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのような条件によって変動しますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 359,
        "QA": 561
    }
}